試用期內人工點計出嚟？

數學題🤔🤔

剛入職員工月薪$14850，上個月返咗6日，出咗$2644比我，有無心水清嘅巴打絲打知道條數點計出嚟？

撚知你工時 一星期返幾多日咩 弱智都問好少少個問題啦

正常應該係 14850x12 除番365日 x6日

自己返去問HR

勞工法好似無限制飯鐘有冇錢，一個月按當月日數計（30/31/28...），定合約日數（五日/六日/五日半...），OT有冇錢補，呢啲要按合約計

你問完HR，再睇合約，自己計一次，再問勞工處